侵侵明言會倒票俾佩洛茜做speaker of the house

dems 有人會唔投佩西?

侵到底諗緊乜

點都係民主黨做
希望有個政見近啲既做咁解